［安已不］睇YouTube 有共狗廣告

共狗CCTV 賣廣告
指不容許分裂一國兩制
DLLM 點解會批准放呢種廣告

返去百度落啦

癡撚線 聽聽下歌我都睇到 已檢

推推推！檢舉檢舉！

今朝睇睇下片突然彈條咁嘅嘢出嚟，好撚噁心

一齊檢舉！

大家記得唔好跳過廣告
會收貴啲

大西洋生蠔呢

仲養緊